食戟G靈 237 中文

塔克米
--------------------------------------------

果然呢套野嘅靈魂仲係度

3333333333!!!!!!!!!!!!!!!

已經冇人傾

冇女睇有乜好傾

今話有啦

睇黎廁所惠要輸了

田所惠世界第一

你輸左8成啦 臭雞

顏藝君啲顏藝真係世界級

我都覺田所應該會輸
創真贏,2:1

我都覺 然後四席下次抽中咸魚 咁就88

田所唔輸 對面邊夠三條友打食戟
除非一二席抽哂一色 基友同創真啦

有基友就好睇
上次打美作又係

到桃桃turn啦

田所輸，之後一二桃贏二輸一死淨男女主，之後兩面唔夠三個人所以老豆落場，最後出合體技收尾

唔夠人無人話一定要三個

g